琴晚太子之後到底點

掉人入月台？運走條屍？今日封站 就係運屍？
旺角站入車 運去彩虹神秘月台？

推

b